【經濟制裁港共】全新一蚊交稅大法，唔該請幫推廣傳！

If we pay, you pay with us.

請自動腦補burn變pay

- 呢個唔係舊嘅 PPS 方法，而係最新嘅 2020 年 $1 交稅大法
- 喺嘗試 $1 交稅前，請睇咗「常見問題」先。

- 然後可以根據你嘅需要，下載「自動交稅機」或「KKFly」(手機用家請按右上角 Menu 掣)

推

冇人推

.

今晚試

哇屌正呀
唔知還grand loan用唔用到呢

Omg

tui

pish

Too late

用到，每日快樂使用中

幫推
全民抗港共時代來臨

Citi信用卡仲未試到每日交易上限
㩒咗100次已經手軟
會考慮寫script助攻

幫手推呀
呢啲post五毛唔敢入嚟推

光復香港靠晒你
真係要幫手呀

push

等多一兩日confirm過到數先
大家都要加油

Push

終於等到

唔係最多一日都係交到50蚊咩？

推一推

dl唔到ir1121c 張form 已經用最新版PDF reader

Ok

幫上去

用八達通app FPS交稅做唔做到?

直接問admin

Grant loan點set？恆生

同求

啱啱先一蚊一蚊咁交完

就係用樓主條link？

係呀
啱啱收到差餉單
交稅app又要出動

樓主加油

正留名

我用緊人手一蚊蚊咁交

你用咩方法交？
我睇link話渣打每日交得$10
咁咪要交好多日

打死唔會用第三方apps。 用自己隻手交

呢個係按鍵精靈黎

推左先，話說要交稅啦咩

Fps 1日有無限交幾多次？

你用緊咩途徑交？
fps有無限？

日日做緊

唔關我事ga
我拎嚟開post，大家幫手推

我都係post only，入link問admin
問完係到講，互相幫助

入link問admin
再喺到post，互相幫忙

Pushhhh

恆生交稅機入面有得揀 『學債』

正

一早已經有

原來可以咁樣幫還押手足

想問我逐蚊交完，但係佢收據會寫收到我hsbc過數$50？咁佢會係$50先俾一次手續費定都係逐蚊俾呢？

我用五間銀行交, 佢都係夾埋一張收據

又要交稅了

up

師兄你每日用幾多時間交稅
加油

而家home office, 一路做嘢一路開住個macro recorder交稅
由朝早交到夜晚

上限係100次
每日用script 做緊

Sorry P牌仔正評唔到
多謝巴打實測

Citi好似改咗系統
每交5次block我1個鐘
有冇人都係咁？

e-bank改左有上限 仲有咩方法呀

你唔可以交得太快，唔係佢會鎖你a/c
試吓廿秒一次

而家唯有勤力啲，每日都交

可以遲3個月先交